屌你老母食屎狗！！！

成班撚屌話鳩人大愛撚道德撚 有些少愛心人性就係大愛撚 有啲道德觀念就係道德撚
你老母食屎狗
咁係咪要全香港人變哂蝗你地就開心哂舒撚服哂 即然咁憎做道德撚大愛撚 而家去攞把刀去斬鳩死你老母再去老強你家姐細妹我就即刻縮返入我老母個閪度食屎狗！！！

假膠當道

咪爆啦 撚緊啲新會然出黎